呢一下真係靚到我都嚇咗一跳..

似人妖

老闆早晨

是

發覺樓主生活幾有規律
每朝8點前就會出膠post
返工搵j圖
1點食百里香出食評
3點行開去廁所打丁
6點食晚飯
8點食生果
9點打機
12點打j再搵定素材聽朝出膠post

是
按時間表行動

很正

因為樓主係Bot

然後得啖笑

我地一直同緊ai溝通

鬼？

智能叛變

你返印度食蕉啦

樓主幾時返印度

非

咁你去菲律賓摘地捫香蕉

不了

樣衰到嚇我一跳

原來得啖笑

黑白相都係joey正 d

普通
#8正d

金毛短定是幾正